一定係之前老婆節成班廢佬走哂出黎食飯，又爆過啦

乜9老婆節

政府已經大陸化唔可信 根本一直都有
但為左回復正常9吹廿幾日零本地
點會無源頭無啦啦有人中